仲有冇人唔係沖緊凍水涼？

呢個天氣仲開緊熱水沖涼嘅人都唔撚係男人黎，話緊你哋呀懦夫

沖緊熱水
利申:唔係男人